睇直播前線真係勞苦功高屌你老母

旺角既一眾義士手足
你地付出左好多

被捕 有鬼 攰 魔法危險
太多不能盡錄

多謝前線
對於有家庭包袱嘅我。。。
唯一可以做嘅就係課金去星火

再次多謝前線
天佑香港
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗